有無人覺得叫親dick嘅都好柒

姓李 就叫Dick Lee
姓楊 就叫Dick Yeung

好人好者點會叫自己做dick

Dick Hui

Dicky呢

Derek Cheung

識一個叫dick又矮又柒。
重點係佢又要著到好mk然後覺得自己好型。

100毛果個

這我一定吉

freeman仲柒啦

dickson呢

Love Dickson呢

Dick hui

Dick man

Dickhead 呢

叫親dickson仲柒

柒dick

Dick 英文有男性生殖器或渾蛋的意思
柒： 粵語又有陽具意思
幾相襯

親dick咁dirty

Dickson dicky呢
Btw 騎巴加我入tele group ok?

可以

留下telegram

謝巴打 高登支持開

Rick Lau 都係

Dick Lee